交易收到假支票

交收收到假支票
（滙豐）支票戶口個名係 （允少浩）同音
有冇大大可以起到底

你去香討啦大大

樓主等座監

支票交收咁趣緻

關我撚事

支票...小朋友入世未深?

收藏及使用都犯法

有冇咁嚴重

你指咩先

當我冇講過啦

交收用支票